[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 160

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

又唔開post

有冇人

吃完喇沙肥牛麵 同埋同雲妹傾左陣 好返啲了

咁點 隻揪呀

有

唔開post

唔開po仲咁臭串

吹呀

你開始染藍了

變藍絲了

本身紅色一片

願妹變紅未

不了 沒意思

突然間睇淡咗啲嘢

願妹

我巴

差唔多要起身了

打到你起身

5點先

連續打多9分鐘

咪咁暴力

癡鳩線

繼續打

喊啦恰我

願願

打到你唔喊

還手

斗膽！！！

有咩唔夠膽

大家一齊打

怕咗你

係？

起身未

打到佢起身
拆埋佢張床

有cda pm wow

叫春

你有靜靜

想念9C

dllm 唔識拆laptop

mo

假

real FCed

🔨🔨🔨

點解snipe我隔離post

好大風好涼好舒服

....

返夜更 好悶

唔通有moon呢度4火了

要pm你嗎？

bot mon all post

唔畀了

突然大家上哂水

雲妹

有絲打佢哋就上

阿塵

前面冇人講嘢我碌一碌出面啲post返黎突然齊腳

點解

掛住你所以上晒水

哈哈

I'm cda?

啱啱醒?

ok ar

I am
Cow me

link?

得啦拒絕完我仲嫌棄埋我

要聽我話的

揸住願ching春袋😎😎😎

考慮下

pm未？

pmed

我錯了大佬

有無tg/email/whatever

邊有

pmed!

你有

一陣唔使返呀你?

email係咩事

無比滴

―o-o

你應該問屋企地址
我慣咗寫信

PMed

噉用乜。。。

無你tg wor

準備去再訓

係咪要打了

又打我？ ？

想寫信畀雲妹了 地址呢

你打左我咁多都未同你計

留你比我訓醒揾你

cc tai reply format

cctaitaichu

保護雲妹

月野兔兔先係，勿屈

你唔痛的

天空

都唔可以打的

佢真係老是常出現

郵差點送信

你親自送

做咩恰願妹

黎緊了

影大頭！

join了 願嬸

唔好再打啦

畀佢走

Cls

應該係初次見面

快啲pm我

輸民民民民意架

雲。初見

靜靜mon緊你了

係就畀啲暗示me A09

yes sir!

溝佢

没人？

可以裸跑了

癡線

等你冇得再瞓

沒救了

暴力傾向

仆街開始好眼瞓

瞓

I go to sku by bus

落車行返去
包你即刻醒
好凍好正
以前有時會唔搭車行返學

放學行返屋企就會
其實我未上車

你出咗門口好耐啦喎

等緊fd

唔係我諗緊嗰啲？

你諗緊邊啲

咪癲啦你

竟然

冇 返學啦你

有無食止痛藥？

食到無效？ 有無暖水袋啊

你第2日？

留名

你上個月搞咩黎？

生活習慣 係咪狂飲凍野果d

發生咩事

睇下中醫有咩咁可怕

上黎乞句生日快樂先

嗚呀 唔識人

生日快樂

訓左，番番黎啦，想知大家同另一半冷靜期會做啲咩？

食藥好苦

生日快樂！！

收到願嬸！

南珠生日快樂

上堂 好撚悶

Happy birthday

唔緊 慢慢嚟
我識你

Ac 都冇

早晨

早～

一上水9c轉藍色
願姐變願嬸

溝到女了 五個一組了

咁快準備group project

佢話week3 要grp到

歪

考完speaking 覺得自己得5

大家都搵到我好多人pm我喎

可恥又話唔識人
識到4個

生日快樂呀

早呀

好餓

食乜好我都未食中午

有啲想食燒味飯

好油
肥叉？

願b我要瘋狂cow你了

展開激情對話啦我哋

咁啱坐隔離咪問

叉雞

食了

食緊

我都食完

訓醒？

未

早抖料料

早抖西邊

做咩唔訓

等埋雲妹

岩岩食飽訓唔到的

做咩唔同我食

佢唔飲我飲我鍾意

你唔見左人

係你隔離了

我係廁所喎

入錯左了

病咗要食好啲
快啲好

恭喜

同我玩五子棋

病咗要食好啲 但係唔可以食山珍海味 肥膩嘢

菠蘿包係肥膩嘢

點玩

cls

咁唔食住

食麥包 方包 或者餐包

放「」喺入面阻止我五連環

頂我以為冇人開 唔小心開左

食咗方包，想食你整嘅麵包

隔咗幾耐呀心事
我去支持下你先陣間爆咗呢個

下 一頭問號？？？？？

我要玩

我都想識整麵包 可惜冇焗爐

有人同緊你玩

你想玩比返你

你捧場
我食飯

係咪即係黑白棋

岩岩訓醒唔精靈

係咪蘋果棋

諗住大家都咁有默契死都唔開
我碌下碌下又唔見到個post

開post上癮
太掛住開post連瞓醒都淨係諗住開post

咩黎

以後唔開！

證明你太好喇

瞓醒都掛住開post

你知唔知大家最團結係兩個時候
1 990之後唔講嘢
2 1001唔開post

我會狠下心腸的

this？

我識玩黑白棋同上面但係我分唔到黑白棋、蘋果棋、鬥獸棋同五子棋

我不好的

唔係 都唔知post已經去到尾聲 仲喺度覆

Ohhhh played

鬥獸棋有啲難

我知就好

繼續

鬥獸棋最撚易喎
咁多種棋我淨係識鬥獸棋

我要蝦肥牛菜心烏冬食

即係有蝦有肥牛有菜心嘅烏冬？

係啊屋企食 乜都掉哂落去

似壽喜燒關東煮

部隊鍋根本係發達大計黎

有無人同我食飯

其實部隊鍋好食㗎有芝士 辣辣地
自己屋企有啲乜嘢淨餸自己整
不過唔值得出門百幾蚊為咗打卡食一碗

好肚餓

真係屋企整好過
出面食一d都唔值

食咩好

你屋企前幾日打邊爐?

原來五子棋係黑白棋
呢種玩法好似係另一種叫法
只要四個連續就可以了
大家都錯同樣嘅地方識繼續玩但係就叫錯咗個名

冇啦 我屋企唔會打邊爐的

係

我都諗緊

咁霸地盤 黑白色 鬥多自己既棋 果個叫蘋果棋？

同埋我心情好差又曬撚咗2皮嘢

就係烏冬啦

唔會有事的 會比預期的好

咁姐係我地玩緊呢個叫咩名

嗰個唔係叫黑白棋咩

我都係咁諗的

自家烏冬

心事烏冬

你講緊呢個咪黑白棋囉

呢個係黑白棋
但 原來五子棋係黑白棋

屌好撚亂啊
成班人冇一個識分咩棋？

佢講緊嘅黑白棋但係玩緊呢個唔係(？)

而家玩嗰個唔係黑白棋
黑白棋可以夾住人哋變色

唔撚會

好似話係黑色同白色然後跨越人哋覆蓋曬變咗自己隻色鬥多嗰個係五子棋亦即係黑白棋？

四個就得

屌比你搶咗我步棋

屌我錯撚咗

英文是世上最衰的發明

自己廢無得賴

自己一個去咗貓cafe坐

咁好

貓咪相呢

講起又想打邊爐了

你要痛死定苦

好攰

搞咩

食緊野

john

同埋可以夾住另一個色將佢轉成同自己一樣式

Sad

記錯咗唔等於係因為我搶咗你步棋喎我都有權落

呢個唔得㗎

好撚頹

撚貓

我上網見黑白棋係咁樣玩

佢哋唔理我

自己去咩感覺
我都諗住揾日自己去

喵～

No

今年簡簡單單過生日就算了

對住部電腦囉
有兩pair情侶

你唔係

喵～喵喵喵～

兩日堂

收皮啦

咁惡
貓貓們 我地走

陣間考試喊出嚟

啲貓都唔想理你

我都上過 但無做過

考個牌傍身啫

又食多咗兩粒止痛藥

唔好食太多呀

今日食咗四粒only

食太多唔好啊

part time 做城市果d 99%西位

好野唔會流出

係呀

佢嗰度啲蛋糕好撚難食

我覺得好好食喎個千層蛋糕幾好

I know that you want me dead

唉

買返個terimisu 自己食

好悶

好傻仔 自己一個人喺條街度喊

諗諗吓ielts就忍唔住

關你一道門 會開你一扇窗

嗰個窗係上天要推你落街先開比你

唔好喺條街邊行邊喊搵個咖啡店坐低唞下先

睇到眼濕濕

企得番起身就可以見到個窗

仲未考 唔使咁驚住
就算考咗 你都唔知咩結果 所以唔使諗咁多

啱啱先坐完

.......
笑笑.....

等你陷入低谷嘅時候再起身又係一條好漢

你都好感性

我考完 就係考第二次先搞到咁

親戚天氣凍懶得諗煮咩我又鍾意瘋狂食金菇
所以打邊爐就啱曬仲要落好多畀我
我成日講笑話落完肥牛之後卷住啲金菇就有金菇肥牛卷

我都唔想

係！
咩事！
做咩同我加咁多點點

仲未出結果

定係好性感

壓力大啩

真 咪又係一樣嘅嘢

坐公園
不過七點都應該夠鐘食飯

悶

其實唔一樣
人哋有醃過同埋煎

悶到發瘟

就係覺得自己考衰咗我今次考衰咗就一定去唔撚到第二度
我唔想成日都留喺香港 我都想去到exchange㗎屌

唔食啦

我想講 我去picnic day整過一次金菇肥牛卷
落咗好多蒜蓉 好似冇落咁
落咗鹽好似冇落
包埋一齊食 結果係冇味 俾人鬧咗好耐

Acc姐去Shopping之週遊列國去exchange

唔得㗎 咁會瘦

咁而家都未出結果 你覺得衰姐 未必係咁
特別係IELTS 每次嘅難度都有啲唔同

因為你醃嘅時間唔夠耐

我都唔知要醃

今次肯定衰咗自己知咩事

咁就更加唔使灰 反正都考衰左
再考多次都係差唔多

學下煮嘢

我都唔知我估你落咗鹽仲係淡茂茂係因為咁

大陸咪唔睇

每份卷都要6

考撚完啦

去超市買零食

咩黎的好似幾吸引

好吸引

應該係幾樣嘢夾埋一齊買

今晚先囉好簡單

當然啦

我以為係一樣野黎

呢個睇落都幾簡單
係切冬菇嗰度啫

Why u so cute

要浸冬茹先
不過我夜晚唔食飯

冇飯
個風味係食烏冬

好耐都冇食烏冬～
我意思係我夜晚唔食嘢

加油

真係無聊

有冇人要放低心事

你又話今晚食呢個

@料 你好快啲放低佢喇喎

po係咪要改名了

唔好啦

心情好好

咁好啦繼續抱起你

見個名咁靚先肯去開post喳我

大大力？

落去跑步

so cute=on9

正
可以打交

你自己講㗎喎

佢咁重 點拎得起佢

我幫佢解讀

改做咩

係想食 口痕

你點樣

分享啲畀我

好醒呀

我解鎖咗人生成就
In a bad way.

咩事

我冇咁嘅意思

Help.

Save

我要獨食

土丁

自私肥 多謝曬

聽過土豆 聽過豆丁
未聽過土丁

又有新名

咁等你搵日真係要食嘢再整

做咩吖願願

仲有啲quota

都幾難。要提早浸冬菇
等放假先

可能係佢條丁

食埋甜品

咩丁

睇條片講好似唔使浸

布丁

可能我理解錯咗

可能唔係厚冬菇

What’s matter

埋仔

笑笑！

係！

笑你

笑嬸

睇錯左隻馬叫飛雲雞

可能係浮雲雞

我睇錯咗你叫馬飛雲

原來叫飛雲騅

pass毫無懸念

驗眼

點讀

Good！

雲雞

唔識 問左呀爺佢話錐掛

信唔信等陣有人問你呢個字點讀

錐

笑笑

順#698意
隻字點讀

你想問咪問囉

撞鬼 見唔到698

原來你睇到

你點知的

我好似再一次fuck up咗我人生

問過雲雞的

關心都畀人打

我好攰

如實稟報

唔打

唔關心了

點解的

你哋見到咩 我真係見唔到

搵個人俾我挨下就ok

你好攰但係你喺度笑
我真係一頭霧水

有冇食朱古力 早啲沖涼

苦笑
我現實都笑緊好辛苦

。。。

又要世界大戰了

攬

如果你見到嘅話 我而家個樣其實係皺曬眉頭

笑笑好好的

笑笑做咩

唔打了

睇到我一頭霧水 佢好矛盾 又笑又攰又苦笑

搞唔掂 今日好苦悶 去買熊仔餅食

@熊仔

每個今日都諗幾時到聽日
到左聽日 咪又係今日

藍ga wor

有貓耳的話 不是藍的

到有一日攬住料料就唔係咁諗了

藍嘅？！佢會捐錢畀澳洲山火

我來了

我屋企cls的 好煩

幾時到
想走 唔想留係到

捐山火都唔捐星火

唔畀去

警察都會捐

join

咁我自摺

第時你同料兩個一齊住

你唔要我了

唔得 支持笑笑去食雪糕

冇感情的人不要結婚

幾時有

一早想走 出去住
但又想食住家飯

冇錢的人不要結婚 冇腦的人不要結婚

別理吧

自己煮 料煮

要返屋企先食得

唔識教仔女的人也不要

會聽到的

奉子成婚

支持笑笑買好多野食返去

可以 只少開開心心

我咁叻都唔使人教

你好識食字

唔係啦

耳邊風

有的

旅行先買咗好多 真係要節制 肥咗

@料 識唔識煮野食的 識就留得住事事了

有咩

等我

有！

冇的

奇怪了 而家又見到698

買唔會肥 食先會 等我幫你食晒佢

我都係的
但佢地再生左個「怪獸」出黎玩死自己
呢個形容係冇添加 純事實黎

唔好問我做咩唔幫手 i did

原來698就係我嗰句

去！ 好好食 買咗好多魷魚片 米餅 芒果乾 水果乾

有呀

點解你唔係怪獸的

我全都要

重點係 的 字

邊句

唔係

經歷唔同
教既人唔同
性格唔同

我要米餅

去！
仲有脆肉條 咖啡豆朱古力 豬肉紙 牛肉乾豬肉幹

都係的 改變唔到就唯有自己走

每句都係

飲烏龍茶定酒好

我渣

我要雲妹

笑笑幾時開大食會

有錢就想走了
臨走講低一句 你地自己諗起你地咩事

我冇咁叻的

嗰度有好多口味 有冬陰功 紫菜 芝士 辣 原味 咖哩炒蟹味 海鮮味

你冇野食 唔要你

同邊個飲

茶

諗下*

可以變叻的

只有座談會

你買咩味我都要

支持事事的

自己

有冇買皇家蜜糖 仲有檸檬茶粉

大家見到 雲妹唔要我了

當你大咗 佢哋管唔得你幾多

要同你一齊夾租了

笑笑開棟篤笑

買咗紫菜 冬陰功味同芝士

聽你話了

由細到大都唔管我的

有 無買檸檬茶粉 好少沖野飲

烏龍茶唔好飲

早知我就定你地 做好資料搜習先

一齊瞓了

So what

我要芝士

健康消脂解膩

喊了

咁更加唔洗理佢哋

我好中意的

即刻買飛了

好

好快消失人世間

支持你去伊館開

你係流汗

奶茶好飲啲

等我食埋先比佢消失

好的

嗯

咖啡因

畀你捲走咗

可能反而我唔係到住
多d番黎陪佢地既話 我仲會更加關心佢地
宜家真係零感情

支持你地的

你都去買零食

Erh多謝你

唔要我 明了

耳仔痕

麻辣豬耳

咁咪要改名做龍捲風

蒜泥白肉

有時唔係一齊住 感情可能仲好
一齊住 爭執就會多咗

係要零食

I need a real one.

正

Ohhhhhh 好想食！！！！！！！！！

私人空間好重要的

冇人要我了

吸食龍捲風

！！！！！！！！

皮蛋

青瓜

怎可對抗這吸引

！！！！！！

餓了

！！！！！！！！！

邊個要

吸晒你啲零食

真
但係我淨係要白肉 唔要蒜泥

笑笑未食野？

又餓了

Here

真
一秒消失了 仲勁過magic

大家一齊食就唔覺臭

1600 lunch

你去搵零食啦

我唔明有咩好食 個口又臭

where

Everywhere

我今日未食野

好食的

點算 自己係度笑
Everywhere

你的吻 像龍捲風吹過

有咩好笑

仲唔食

食唔定時會胃痛

揾你

由細到大屋企人嘈交我都係帶耳塞
尋晚佢地先嘈完
有時唔明點解佢地會生到我呢個唔嘈交嘅人執返黎咁

冷麵d蒜是最好食的

You enjoy

我好定時的

好好笑

Nowhere

頭先先話唔要我

會肚痾的

快啲去食

性格唔同

要加辣

冷麵有蒜

雞翼

real

身貼身 如海潚衝擊我 使我向下沉

一齊笑
哈～哈哈哈～

即係依家唔比我要了

又要自己食了

搵你唔代表要你

！！！！！！！！！！

佢地冇時冇刻都嘈的

我又未諗過點解會生到我出黎
但我會諗 生左我咁好咁乖 然後生左個cls的出黎
似係要平衡番

有冇發現

頭先唔要 飄走了

再走近 是我完全難自禁

頭上下搖 咩事

真

果d擺太耐

一齊

冇

就算知道實在太愚笨

條頸有事

少少啦
但宜家咁貴 點食得落

你r咗咁耐 都冇發現耳屎 咁你r乜嘢

點會冇啊

How about your hand

真 乜都貴了

食十次有八次都會肚痛 唔食了

咁byebye
去叫春了

Which

鍾意玩耳仔

到底一刻也算是緣份 天地淪陷

好大隻的

唔加蒜呢？

仲唔氹返我

幾蚊一包果d

餘震是痛苦中 一絲興奮

join？

Ohhhhhh
以為你講緊日本冷麵 邊度嚟嘅蒜蓉

我想知你平時有咩唔食嘅零食？
例如淨係買薯片朱古力但係唔會買威化餅

開心 eq高左

唔知關唔關事 但我中意食蒜

會發炎

唔識好好地講嘢
明明係
幫我拎一拎過黎
就會變成
拎黎！

上海凍食嘅嘢不嬲都正

窮書生哪有錢食日本野

乾淨的

日本嘢最平嘅係咪就係爭鮮壽司三蚊件？

sukiya 又平又日本野又好好食

輕輕的我走了

唔係wasabi咩
任嗌架喎

Join 食蒜
料料身子弱弱的

Where are you

你邊到輕

可能因為冇你喺度

Give me some good shit

1001

999